來這裡找你們前度給你的一番話

拖拖拉拉兩三個月後，要發生的始終也發生了。我沒有亦不能再打擾你，只是每天把你的Instagram 從頭翻一遍而已。最後的約定我亦遵守了，雖然好似溝通上出現左問題 。我知你好少會睇連燈，但早排見你share左個post 如果咁有緣見到個post的話係到送你一首歌啦 對自己好啲呀

各位連燈仔都留啲提示俾你既前度 送上最後祝福啦